陳同佳英文名係咩

Ton Street Chan?

Tony

Killer Chan

Mark

Green Street

Chan together good

cuckold

Murderer Chan

Big Mac Chan

Chan same good

Black Pearl Chan

Chan & Street

Edison

Chan Wont Fly

Toni & guy chan

諗英文名好煩 唔諗了

Lam chow guy

Green

King of Green Hat

Greenhead Chan